蕭生教路！特朗普可以點偷雞贏！

好詳細 信唔信得過

又燈

即係侵大勝唔洗偷雞

侵做嘢唔駛燒山教

雖然我都有聽蕭生講野,但係我亦請蕭生係呢個議題上唔好咁講咁多嘢啦

留名等嗰堆 {燒山.gif}

分析得幾好 信多佢一獲

姐係訓係到都贏
我指拜登

你燈下咪得

神係改不了口。